論高峰期, IU紅啲定YUI紅啲?

日韓兩地既創作小天后

依家計肯定係IU啦, 但想問計最高峰果期, 究竟IU紅啲定YUI紅啲

正評︰IU
負評︰YUI

老老實實, 無聽開IU, 但一聽新出果首覺得真係好好聽

邊撚個yui啊
我淨係識iu咋喎
又識創作又識唱歌
樣又全韓top10級數

雖然覺得日文好聽過韓文
但韓國造星能力真係好強，好多投資
所以IU應該多D人識

論創作yui完全係iu之上啦

講紅 iu 一定過過yui

單計黎香港開演唱會次數 已經冇得比

邊個好聽d 主觀野唔講啦
iu 銷量幫yui 含撚都未夠班

yui用結他打iu

小栗ゆい 紅D

IUYUI

IU = 女神
YUI = 雞

創作能力一定yui強啲
樣就更加係yui 個樣勁甜
佢唔同iu 重要無整容

掉返轉就差唔多

個人覺得兩個都勁

Iu good day 都唔係自己作
Yui goodbye days 係自己作的

呢首係佢啱啱出道未紅嗰陣唱，公司邊會比佢作，佢紅咗之後作啲歌高質好多啦

少時yuri我就識

yui who?

who

咁又唔好講得咁難聽, 大家各取所需姐
不過論成就唔洗問一定係IU, 12年之後一直處於高峰, 而且未來可能會再創更高峰

睇正負評係IU
留言係YUI

Oh goodbye day 是嗎

iu fans特色: 講道理, 少對罵